有冇巴打食過隔離屋個C9

如題

有

利伸 住樓主隔離

食人

Details please

變態食人魔
好撚不安
大家依排多d留意隔離屋既c9有冇無啦啦消失
有既話好大機會畀樓主食咗
分分鐘樓主成個雪櫃都係c9殘肢

lm想知有無人食過我媽咪

我

肥就帽搞咁多嘢啦

屌 笑左